啲死港女究竟可以有幾on9?

煮意粉水滾先落意粉是常識吧？
Carbonara有車厘茄我真係第一次見
呢條死港女Simon幾時先收皮？把聲又嘈，又樣衰，成日以為自己好有fashion sense，做埋啲嘢on9當有趣，真係好撚黑人憎
成班whizoo啲人入面佢真係好唔討喜 之前有啲comment批評佢又扮哂唔care咁擺上ig story明明自己就嬲到震

啱呀，成撚日on9當有趣，就算每人有角色定位， 都只係跟據個人本身性格或者行為去定，又唔撚見crystal俾人揀做港女？

唔想睇呀屌

邊位呀

佢著衫真係好肉酸
先唔評論身材，但咩都放上身就話自己好有fashion sense

唔襯嘅item放埋一齊勁奇怪，重要以為自己買左個期興嘅單品=潮流

講野又嘈，把聲尖到

exact7ly
佢自己仲開多咗個account擺佢啲所謂嘅OOTD
見到佢個死人西面樣真係好想打佢
日撚日都喺度吹奏佢個resting bitch face jm9

如果個效果係冇人想睇佢 咁佢都幾成功

who？

開頭都諗住係節目效果，但愈睇愈唔掂

個個OOTD account我都係岩岩先知有 著到咁撚樣就唔好吹奏自己所謂fashion sense

呢張又唔知做咩 副太陽眼鏡jm9 又要用個死人chloe袋 用幾季

佢幾時先收皮
咁撚樣衰就唔好學人做kol
喺度合理化自己個死人樣
人哋啲model西面係型 不過喺佢身上係柒囉

未睇條片係對佢冇好感 但睇完真係覺得佢係on9 十足十啲死港女 少少common sense都冇

del jor

係 俾人屌得勁
facebook好似未del